---
title: log
date: 2021-03-19 11:27:30
---

deixa tentar um negócio aqui. vai ser talvez um monte de post chamado "log".

uns troços assim meio breves.

porque é necessário.

mudei esses dias os códigos fonte dos meus sites do gitlab pro codeberg, nisso de buscar as alternativas mais livres, mais abertas, mais amigáveis, menos interesses corporativos. o quanto for possível, porque por enquanto não é sempre possível.

aqui o blog também talvez fique meio nerd. ando meio nerd. lendo pouco. desde o começo do ano tentando avançar em _Catch 22_ mas muito aos trancos. então eu jogo, eu desenho, eu invento scripts em bash que eu na verdade nem sei fazer.

vamos indo.
